親愛的，你既好係我想要的嗎？

親愛的，我知道你對我好好。你一直用你既方法去縱我。
我知道我地黎自唔同家庭，有唔同既習慣，每一次你發脾氣時，我都會同自己講:我自己都有好多缺點，大家一齊都係要互相包容。
我地兩個都情緒化，你習慣大聲表達，我習慣先沈默收埋自己。
有時候，我會諗:可唔可以你付出少d 黎換鬧少場交? 其實我可以情人節唔使你做任何野，但係呢日唔好再鬧我....

每一次鬧交我都諗:我自己有無錯，有咩地方可以改。同時亦會望住你好多野知道我唔鍾意都會默默去改變。

但我唔明白，明明兩個都對對方好好，仍然都會鬧交，傷感情?有時我都會自私咁諗:可唔可以搵一次，當我想靜下果時你可以唔好發脾氣，可以順住我，輕輕同我講句溫柔既說話?

日日都係情人節，咁你會唔會日日都唔發脾氣，講悔氣說話呀？你呀～明明心軟但嘴賤，對住你真係好嬲又心軟架。